====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: les taux d ' augmentation sont de 21 et 41 % pour les institutions financières .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

